有冇人已經生無可戀

唔想再拍拖 唔想再戴帽 反正拍完就散 就算係結婚都可以離婚
身邊朋友都好假 冇真心朋友 大家之間嘅友誼係靠互相利用維繫
屋企人生自己出嚟都只係為左老左之後有人養佢 根本冇當我係佢地個仔
自己對物質又冇追 對自己玩開嘅興趣無曬動力

已經覺得自己已經唔算係咩
已經對好多人事麻木 已經好攰 好想一直訓覺

我好普通 唔靚仔 冇錢 冇人緣 冇才華 咩都冇

唉 我好想返去細細個個陣

我又唔會怨人 怨自己 條命係咁就係咁 改唔到

我真係已經冇嘢想要了 好空虛

係無嘢想要or絕望式得到，所以費時煩變成無慾無求?

最慘係父母當您防老工具

係 不過我都冇所謂

咁你打算未來日子點過

繼續渾渾噩噩過 等奇蹟出現

最要緊既係無個同伴取暖所以先特別凍 加上大家都特別抽離 出到黎好難埋堆

講真 樓主同我諗法一樣 人生冇目標 覺得自己好廢 諗野好負面 尻下尻下 渾渾噩噩咁過